non jupas poly aviation engineering

想問下poly嘅aviation engineering出左offer未？
依邊2月interview之後到依家都仲係application being considered

Ching year幾？

出咗同派晒